覺唔覺得阿仙奴呢對波好乞人憎？

垃圾波阻住球星發展
講真踢得阿仙奴唔好諗住做球星
因為太廢 唔會令到球員升lv

足壇小強 捽唔死又上唔到台面

覺

樓主番去吠國歌啦

你就乞人憎，冇阿仙奴，邊有咁多笑話俾你笑

Ching ho ball

好似張惡榮咁

拎個死左的人比

起碼唔會巢皮先

屌你老母

又吾系話你

咁易就嬲豬

唔係話針對90後，但捧阿仙奴既多數係90後